過左三個月 可唔可以唔好再笑毒男 宅男

我地都有份。

----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

麻煩大家逼爆離境大堂或上嚟大合唱！！！